如果捐款俾保護傘犯國安法。捐定唔捐？

捐正皮
淆底唔捐負皮

要捐都捐612啦
呢間人血饅頭

捐bitcoin 囉

其實佢開得店主要都係想自給自足比手足有工作

饅你老母。 證據？

「荃扣里」「越減越肥」賣淘寶野 黃絲齊心讚好

唔犯就唔捐

保護傘關荃扣里撚事。

wooo 睇到了